感謝勇武派驅逐共黨， 迫到共產黨同我哋行攬炒第一步

感謝勇武派驅逐共黨，
王權緊急法有損香港聲譽， 基本上共產黨唔到最後一步都唔會用， 共產黨投資比起我哋更加多， 我哋打爆共產黨嘅投資， 激到習近平 狗急跳牆行最不可行既一步， 緊急法根本上仲衰過23條。

我依家要喺呢度高度表揚我哋嘅義士同特別係勇武兄弟。
我哋表面上係輸咗一小仗， 實際上共產黨已經中咗我哋圈套。

緊急法》宵禁》戒嚴》出解放軍
中間可能要隔咗好多嘢， 但係我哋要打贏70年嘅共產黨， 就一定要一步一步嚟

佢如果去到出解放軍呢一步嘅話， 共產黨就一鋪清袋， 又1989年想洗底洗到2019年終於露出狐狸尾巴。 世界所有國家都會同中國共產黨割席。

我哋可以準備開門迎接美軍。
甚至乎長遠來講，係廢除中英聯合聲明我哋可以選擇回歸英國。

我地咁做，最終甚至可能會令到共產黨跪低。
甚至迫中國行民主制度。

都係果句啦，美軍來了我帶路
光復香港， 驅逐共黨。
香港要贏，共產黨要輸。

Yes sir

你點影的

你點知的

Sir

Good afternoon sir

你點炒的

Thank you sir!

sir

你

你點

Sire

Morning sir

你點影的 morning sir

點

ＳＩＲ
你點影的

Hi sir

Yes sir!

yes sir

Yes sir thank sir

THANK YOU SIR!

你點感謝的

你地好撚快激氣

Thank You Sir !

你點影㗎

點解你班仆街次次咁Ｌ快

Sir!!!

你點影的
阿sir早晨

你點知的

btw 拉

sir this way!

唉sir 你咁撚得閒成日開po, 因住冇飯盒呀

Good afternoon sir!

個個爭第一無人出圖

驅逐共黨
光復香港
天滅中共
全黨死清光

結論

出解放軍我地就贏！

g持鳩sir

你點影的sir

yes sir你點影的

up

你點影的，已經變成左亂世中嘅一點娛樂

鳩Sir 啲口號

sirthis way

你點估的

嘩屌，曲定直

good afternoon sir

我地係時候考慮點打擊港交所了,唔可以俾港交所有任何希望收購到倫交所.

學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

（手動轉第11次）

你係咪敵人？

you are right sir

收皮啦 鳩蛇

GOOD EVENING SIR!!

唔係

Good evening sir

Good afternoon sir!
你點影的

阿sir咁講 我地要反其道而行喎

鳩sir。。。

Sir this way

Push.

Yes sir sorry sir!!!!

yes 鳩sir

我代手足多謝你既表揚，Sir

點解呀SIR咁撚得閒， 得閒上黎9UP？

Yes sir good evening sir!

Good afternoon Sir

你點打的

影

樓主係警察

Afternoon Sir!!

你點影的，Sir

你個名
鳩蛇擁躉

sir, 而家話會明天就取締囇啲港警喎。
點睇？

凡事要忍耐同堅持

唔好上當權者的當 保持思考 保持冷靜

原來呀sir身在曹營心在漢，辛鳩苦晒！
笑撚死

的

無分勇和

鳩sir今晚有咩部署

鳩sir we connect

Well said, sir!

多謝正氣post, 今日D網軍，風向撚，法治撚，一國兩制撚，搞到連登污煙瘴氣。終於有攬炒正道返來。

如果無咁，文宣要先進入大陸
講解民主好處，同現時大陸嘅衰嘢
以及真正歷史

仲歸英?
美國出力英國袋錢?
我唔撚想
要歸都歸美
當然, 無左中英聲明自動跌返入英國我明

點上面班人抽水話你點影的就用不推文啦
成版都係on9

攬炒

本來我都唔想出聲我就係見到好少人講呢啲感謝

Thank you sir!!!

［裝修指南］維港沿岸篇

所以行動要升級
唔應該降級

推